全新民間抵制tvb fb 上線啦

呢個gp係由民間自發組成
除左與舊tvb戰線admin無關
每日一樣夜晚9點準時做任務

【每日任務@9/5】
🖕🏽OTO🖕🏽

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制

OTO按摩椅夾腳45分鐘！

————————————-
😾Subscribe我地，做日任！

⚠️⚠️⚠️我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠️

自推1下

自推2下

自推3下

終於有任做了

唔該手足

推

push

日日做任

差唔多兩星期無做任

大家努力

重拾昔日抵制光輝

一齊做任務

天天做任務

做咗任務未？

再推

自推4下

自推5下

正, 幫推

下次標題寫明係今日任務啦

Push

Sry

自推6下

自推7下

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

Pishhhhh ahhh

Pishhhhh ahhhh

已join

咁多位師兄弟夠位歸位啦
和你唱文宣圖頂住檔先

Support

有冇人幫手上網買嬲?

播歌未

pishhhh

抵制唔犯法，買嬲好易入

開台播咩歌好

播住呢一個頂住當先啦

啱啱開咗了

推呀

Pishhhhh

夾腳45分鐘，職員都救唔到，仲點敢買

開台未

自推

不如播下歌

好耐冇見

啱啱開咗啦

幫推

正呀

hello

721

播冚台橙先

我愛樓豬

Pish

返嚟喇

播咩歌

要人

繼續堅持

一齊加油

TVB 不倒，香港不會好

真

播亞視歌

希望佢哋早日執笠

想點歌

終於忙完

什麼歌

呢幾日都有出任，可以補做

Q推

順便po過去隔離baby discuss 先

Q推？

推！

過唔過嚟惡意灌水呀

好似好勁咁

you get a friend in me

原來dj港豬今日有reply 我留言
啱啱覆左佢睇下佢幾時入黎

香港版

我開唔到ac，再試下先

忙完喇

佢應該仲忙緊自己嘅post

Lm

啱啱洗地組佢都出現過㗎

我開咗喇

歡迎你回歸

等陣撘巴士先可以加入

依家推住先

雖然時間緊拙…一陣11:00big big “short” 感謝祭麻煩幫屋企人delete 個Apps 或者熄咗屋企個wifi...

兩個版本都咁正
香港填詞人真係好正

多謝你

呢首超經典

推！呢間之前落東方 而家落tvb

加油

狗改不了吃屎

Btw 希望大家可以留意依個post之前嘅post 有好多五毛亂入幫詹狗護航，希望大家可以幫下手

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（9)

Detail plz

邊推po邊賣廣告

我唔係admin 黎
我見開左新page 上黎幫手宣傳

點會冇聽過

多謝dj 影帝

Hi

我諗呢首大家都聽過

Yeah

不購買於 tvb 落廣告既品牌單純係我個人取態
同任何人或其意見都無關
唔存在威脅同恐嚇
係自由市場選擇

邊賣廣告邊揀歌

Btw 希望大家可以留意依個post之前嘅post 有好多五毛亂入幫詹狗護航，希望大家可以幫下手

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（9)

依首都好經典

小弟開咗新po,得閒幫手推下

突發!!母親節各級抗爭任務出爐!!

P推唔郁都推啊
唔係要cctbb收皮咩！唔可以面家停！

搬運工都有勞
本身唔知呀

港台嘅經典之一

好多謝大家幫手連登有愛

同埋都係是但up 9推下

死啦喺度開咗台添

推!!

俾嬲嬲

唔緊要,推返Tvb緊要d,長遠戰線

我想開咗幾日岩岩先的起心肝寫埋佢

雙修

仲有十二隻恐龍去野餐

戶絲

I love you

受唔受媾

香蕉船都係

數碼暴龍

你又變咗紅字

屌㩒錯

PUSH

佢食咗佛跳牆呀滋陰呀

小太陽

罰你推返20下

寵物小精靈都好經典

一齊啦

咁會唔會沉㗎

推到cctvb執笠

棍絲

麥兜嗰啲宣傳歌都係

好懷念呀

已做，手足注意安全呀

聽講呢個完結篇睇親個個都喊到虛脫

手足小心d要平安

不知廉恥再借位

突發!!母親節各級抗爭任務出爐!!

賣廣告啫犯法呀

順帶一提 唔好睇tvb偽人既youtube channel 蛋記同tvb食住yt條水想賺廣告費

Tri是垃圾

大師兄返黎啦

Popo話你犯法就犯法

冇棍巴

有咁多輯

好難避免嘅

時興隆

tui

推手

總理好

好正

你食多d 佛跳牆啦

點接阿

推
捲土重來

勇者王屌打你地

同志們辛苦

影帝出巡 緊係比面

嬲ed

我幫你接保濟丸

退咗休冇影響力了

唔使咁畀面嘅

我驚變人妖

日日任務日

smosh 好似翻唱搞到任天堂告佢哋

Keroro小隊no.1

變得徹底d 好d

好似太陽咁溫暖

已做

快like fb page

榮華臘腸

上咗熱門

你都一齊

八珍甜醋分外香

當年好憎O泡果奶個肥仔

P推唔郁

食到j都無埋

數銀紙都數到手軟

走火入魔呀

不過睇裸跑嗰陣時就精彩啦

正

中共領導人係咁㗎啦

香港獨立

Pishhhhh u

我淨係睇過依個

都好姐

已做，推俾其他手足

好想打柒個肥仔

但食得黃店多開始覺得自己有d似佢

Cls

想睇

P

721
811
831
101
1111

要多啲人聯署

機會就越嚟越大啦

買花生先

True

Ching haloooo, 又見到你啦

唉

2500年以嚟都冇變過

加油！

廣告歌

無定向播歌

多2500年都一樣

我睇李伯盧

5月10母親節
全港和你Sing

巴打係咪每日派任

算啦

就算好似日本咁樣比美國直接統治，好似劉曉波咁講可能要搞成三百年先得

喪心病狂播歌

推一下

I see u

不如一齊啦

推兩下

三下

甴近平

專業聽眾

聽眾都可以參與節目內容㗎

pishhh

燒雞翼定鹵水雞翼

ICU

一言不合就播歌

烽煙你

蔥蔥

返來了

咁你想播咩歌呀呢個聽眾

我預左有生之年見唔到

十個人裸跑
九個唔想比人見到JJ
應該點做呢

Ching 又食咗佛跳牆

大家都係

扮自己係絲

你食唔食

Btw halo ching 又見啦

我都想變成第十人

絲打

我以前小學嗰陣係狗衝返歸睇

cut線

正經po冇人推

根本中國「5000年歷史」只係幾百年不斷loop

閹咗佢

推。 一排己經無做任務。。。。 拉我手足？ 即刻做番。

香港人，歸隊

算啦

邊一個民族淨係信2500年之前嘅思想去統治國家， 仲要冇進步添

推po推得咁快好難跟剪住片追po

hello my baby hello my honey hello my ragtime gal

成班痴線佬呀嘛

好多紅字user

佛跳牆減咗價喎

成個陳海琪咁樣

笑到我仆街

溫家寶都做紅字user

唉

尷尬到呢

成班有棍扮紅字user

唔想

PISH

成堆痴線佬

屌，好撚懷念 點解TVB變成咁

Balance 返班藍絲咋

真絲

要撈佛跳牆底啦

我係絲.......
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
藍絲
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
藍字絲

共產黨係咁㗎啦

TVB 從香港人嘅電視台變成共產黨嘅電視台

巴打你地admin出post 工作最好比外國巴打做
起碼少啲位比狗入

有任務但係fb冇post?

check下媽咪麵點評論先

我係有棍絲，期待佛跳牆嘅效果

哭能左

我覺得華納版本好聽啲

In 麵神 we trust

請你食

係咪跌破零啦而家買價

華人得香港人台灣人有進步

佛跳牆大減價

推推推

佛跳寶

就算我哋隊冧咗tvb都唔可以咁快鬆懈

因為下一個target就係ViuTV、77台或者係港台

因為共產黨用爛咗亞視之後就用tvb啦

我買咗put呀今次次fat fat 啦

畀人教化過吖嘛

pish

而家係咪好似之前嘅石油價咁樣呀

都變負啦

成班癲佬

賣佛跳牆嗰條友跳牆唔得一定要跳樓啦

一齊食

好期待

排隊跳

禾係絲打

不推不是香港人

馬智浩

禾刀系一齊做癲婆

join after 18年後

感動，又有任做

18年

你係yeesa?

TVB一定要追

我隻put 好快到期用30蚊賣得1or 2蚊嘅野

多謝

我係會長，明明一齊迫過都唔記得我

CLS

fat fat 啦

佛跳墻

牆

出土文物系列

想問下A餐巴打依家點?
有無下落?

異體字

唔要

不過都要留意麵神嘅啟事可能有變數

食飽飽返黎了

冇,唔見咗成個幾禮拜

就算食完佛跳牆都係好gay

燈神

已經翻唔到轉頭喇

大家都係絲，做咩啫

個page得咁少like 嘅

請原諒我之前有頂撞過你

播下Bob Dylan

lesbian

有冇睇過229

怒漢棍撞棍 VS 絲打J碰J

唔知邊到多啲

越嚟越成人台㗎

諗起都覺得好笑

baby discuss

成堆人做師奶

唔好ff

俾人bam

唔好破壞人哋嘅dream

齊乘坐裝甲車出發了

有無人整合下而家個網購節目有咩產品
全部都唔想買

又見面了

有冇人買 big big channel 裏面啲嘢㗎

唔好用有個人資料既ac

我有追蹤A餐，最後一個POST好似係12-14日前
之後無耐就出新聞話俾人拉左

係呀

其實係乜事呢

咁實有人買
睇佢年報都有賺錢

一隻鹹肉粽二百幾蚊
邊個水鱼買

meet again

樓主小心人身安全

係喎

唔可以輕視

你聽日點慶祝

推唔到

冇呀，其實只係一套好睇嘅正常港劇

邀請老母出街囉

王家衛

你都要小心啲呀樓主

食飯唱歌直落是常識吧

畀佢體驗下侏羅紀公園

佢冇消息之前嗰日仲叫我唔好咁絕望

我地一定要堅持

Gchiiii

仲勁過3d
好刺激呀

可唔可以交啲畀外國手足做

仲可以親自接觸速龍

好想知TVB同東方ADMIN點....

唔知呀

呢個gif睇咗好耐

Nobel literature prize winner

Neil young

懷舊感

幫推
屋企人藍都話兩個星期六播呂珊同唔知邊個呀叔演唱會 完全無心做電視台
Cctvb盡快收皮

救世巴有taste 呀

睇唔厭

咁就好了

我地接力

chill 到呢

呢首都唔錯

我唔係admin黎
我見佢地開po 幫手過黎宣傳

真係好好j

值得推介

Dj pepe你d純音樂都好撚正

好鐘意呢套日劇d配樂

我都好累了
Twitter又得幾百丁友
TVB又得幾百丁友
我懷疑其實都係同一班人撐緊
又有自己野做
日日得4-5個鍾訓

another city pop

唔可以放棄呀

一齊加油

真心正，你都好好喎

btw 有無人睇過大河劇

咁L耐，twitter都係得咁少人玩
我ac都bam撚左幾獲

唔係呀我見有好多人喺度圍爐呀

不過點解bam咁多次嘅

個intro好Mexico feel好正

唔知算唔算文物

唔好呀

啲Twitter link 轉推成日都係得幾百至2k

我因為堺雅人睇過少少

yoo

因為我個Twitter ac 無頭像，乜柒都無
日鳩日係咁推政治野掛
早果輪，隔一排又會凍結我
一係又問我係咪本人果啲

是旦啦

都有啲台灣人幫手嘅

貼下港豬飲飲食食 / 娛樂新聞洗一洗會好d

你有冇留comment

留多啲comment同埋follow多啲人，應該唔容易被ban

我一路都冇但係都好正常喎

依家就多個奶茶聯盟
我都想知點解連登仔唔幫手推下

啲人習慣咗facebook同埋ig吖嘛

好多人叫佢哋喺嗰邊直接文宣㗎啦，咁都唔做

唔鬼理佢啦
佢最多都係要我重設啲嘢
密碼，認證email 果啲
耐唔耐先一次

你都係科下手足好啲喎

無
淨係轉推同俾心
英文廢，無謂獻醜
少人到要個唔識英文既人玩Twitter 都幾諷刺

唔明

唔得囉

留咗多啲comment，或者直接貼文宣圖都得㗎

follow

盡力而為啦

都有既

播下ost

係囉，明明twitter先容易推出去

試下放下文宣圖

日撚日見到個TVB上熱門就火撚滾

過咗三百未

唔係好熟Twitter ，由佢先

佢哋懶撚到呢

直接喺facebook同埋ig都唔想做

follower 幾重要㗎

如果唔係人哋成日以為你係bot

真田丸

btw 出首「義經」先有典故㗎靈感來自古中國魏晉南北朝中東魏以來嘅「蘭陵王入陣曲」，現時得日本仲有保存於能樂到，係支那現已失傳

一齊做任

唔怪得啦DIU

識首電子野先
主音好sexy

Twitter 定期有手足互科po
你留個名好多都會fol你

喺comment嗰邊直接科勞就得㗎喇

Twitter 做文宣唔開ac
fb 洗版又唔做

都唔知班友係咪諗住民主從天而降

但係盡量唔好用嗰個hashtag

因為嗰個已經畀5毛攻佔咗

怪唔知咁多人信白兵同熱狗啦

又播一首日文電子先

不過又係一個經典歌

唔留，我用真身Twitter

同你嘅八吋油dee dee講再見啦

要香港人承受14億人既惡果

之前試過係twitter 出聲，結果俾五毛圍攻，好撚癲
依家連登都有依個傾向

最撚憎熱狗

做任咁簡單都懶得做

台灣人都係

日本d編曲真係世界級
中華文化淨係俾支共都滅得七七八八

我發覺原來我淨係識堺雅人有份做嘅日劇

我個人冇咩希望
未見過一個民族對極權咁死心塌地

你block咗佢得㗎喇

之前有一個中國手足教咗我點樣有效率咁樣block

青春戀愛的感覺

英倫式詭異死老豆電子

佢演技其實好浮誇，但係都幾啱佢形象幾入屋

仆街嚟嘅

i am new and i am in

屌

從古到今都係咁先係問題㗎嘛

我R字頭都唔撚明點解土生土長既後生仔會信佢地果套

唔好
我仲好需要佢

油dee 哥要去台灣溝台妹呀全力支持

twitter有時都有幾萬人

tvb戰線依家就大概500人

我就咁樣將所有5毛block撚曬

做任務

有咁多

留名學野呀

痴線

難聽啲講句佢哋衰過老泛民囉

不過可能會誤傷隊友

500-1000

tvb最高峰試過見有五千至一萬人做任

呢啲要多謝嗰個中國手足囉

人哋嗰啲喺twitter嘅人， 佢哋憎到好似品蔥咁樣

死人冧樓嗰期嘛

又要做任了

係咁㗎啦

好彩嗰陣時撞正cctvb台慶姐

如果唔係都冇咁大效果

播返老歌先

True Love Ways

咪咬甩趙家賢耳仔個期
每逢有手足出事先肯洗一次

86k like 既page
認真做每日任務既得1千人

721831

3.5 定律

佢演技適合做舞台劇多d,不過個樣好有觀眾緣

演技呢個叔叔好西利

依個直頭係國寶級，同溫家寶有得fight, 有來頭

咁似嘅個名

聽完呢一個想喊嘅唔知點解

最有印象就係嗰晚光明頂喺劉曉波死嗰日， 喺度播呢一首歌開場

真係唔明點解拉牛上樹叫極都唔肯郁

大和溫家寶

呢個都好正,佢係半澤入面勁正常

兩首都係哀悼，rip

等我用番呢一首有歷史意義接返先

呢一首就當年uncle ray 喺港台用喇叭抗衡土共啲紅歌

58分 開始

可能溝台仔呢

正呀 告晒全香港啦tvb

一個諾貝爾和平獎得獎者就咁樣被迫害而死

上一個好似喺納粹黨時期嘅德國

無敵的cello
夭心夭肺

吉田鋼太郎

pushh

禮儀師為所有已逝之人演奏，不分善惡，係死亡面前人人平等

yo-yo ma 版

連㩒個掣都懶

好人同壞人嘅收場都一樣

係死亡

但係點樣死法呢，我地有得決定，寧願光榮逝去
都唔好苟且偷生殘存到最後

to die as a good man or to live as a monster

諗起9月d大媽學我地去商場唱歌兩邊鬥大聲

播下歌啦

平時d新聞都一萬幾千嬲嬲
用呢d力去tvb東方戰線襟仲有價值

我讀中史真係不堪入目

人哋共產黨永遠都係嗰幾招㗎喇

不過升級到最高level

讀之前反共

讀完反中

哭𠹌咗

大提琴真係拉乜都好聽,如泣如訴
原版piano都冇咁悲壯

To be or not to be, that is the question
<Hamlet> from William Sharespeare

我地依家嘅心境，就好似hamlet 決定復仇之前思考依個問題咁

最緊要無悔就好似hamlet 接受自己要復仇嘅天命咁

it's makes you think

如果黑警出殯我會為佢演奏呢首

貓王

過多幾年 課文變偉大的共產黨

轉下氣氛,呢個好癲

啱啊

係咪好好聽

唔錯唔錯

貼題，無聲勝有聲

開心d啦

黑警家屬進場後就呢一首

yoyoma真係拉得好正

當年成日loop呢套野

我都係呀，金亞中

cls

推到cctvb執為止

木村果個gatsby 嘅original

s

added

聽日出尖咀既手足自己小心
而家傳緊狗隊聽日會有鬼佬外藉警司扮記者套示威者料

白警報料, 歡迎轉載 麻煩大家盡快Forward 出去警隊係4月中成立一支特別小隊, 英文名稱Special Task Force , 直屬處長,係PHQ 19樓番工由外籍署理高級警司John Corroll 祁樂堯做隊主管,之前守新界北PTU/C大隊長, 上次同721白衣人拍膊頭嗰個, 佢講流利中文, 守PTU之前, 跑馬地指揮官,早年守新界北同旺角反黑組, 同多區黑社會關係良好特別小隊副主管係外籍警司潘毅德neil burnett,早前係田心分區指揮官呢一支小隊全部由鬼佬或印巴警務人員擔任,合共6人佢哋今次主要任務係未來示威遊行期間扮外國記者收集手足情報, 已經成功訪問攞咗小部分示威者嘅電話, 同埋令示威者放低戒心之後才取拘捕行動各位手足千祈唔好見到鬼佬就放低戒心, 如果冇辦法講出邊一間傳媒機構, 千祈唔好隨便畀個人資料電話佢哋,Force 而家用呢個方法去打壓示威者, 更加會利用黑社會協助警方, 班黑社會做完嘢之後會直接同John sir 直接聯絡, 所以大家一定要認住佢哋, 佢哋聽日5月10號九龍區大遊行, 會喺油麻地警署Stand by. 佢哋有記者反光背心, 大家必須留意佢地

祁樂堯

Neil Burnett

印巴警務人員

特別小心呢件叫范業成既撚樣
01認證佢守油麻地
該名巴基斯坦裔警員叫范業成（Ifzal Zaffar），今年僅20歲，駐守油麻地警署軍裝巡邏小隊第一隊

隨咗前奏一樣，其餘都唔知邊忽一樣證明日本人tune 音樂tune 得幾正

滅火器

除咗*

人哋運用樂器係一流㗎

個陣因為呢個廣告好憎gastby

added, 不嬲都想搵依首

推！等左好耐

支持你幫推

好膠啊

呢個音質好啲

咁依個真係都唔知佢地做乜9

推721

呢首好正

重要野

聽到高潮迭起

柒過雪雪雪10倍

有無人知心穎巴宜家點？

林夕

依首音質好高質，dj 影帝就mv 好高質
both are so jeng

睇咗未

有無開post?

仲有呢隻舞 都唔知做乜9

每個地方嘅政治都係黑暗 唔係得香港先會咁
好似加泰都俾人打壓 但起碼人地唔會俾人掉落樓掉落海
當然有好多地方仲惡劣過香港 但香港一個咁發達嘅地方
唉 由細學到大嘅文明道德人權法治都係垃圾黎

我比左出面熱門po樓主幫pin
原來手足你覺得有需要可以用黎開新po

聽日尖沙咀手足望一望

身邊好多人逢遊行都出,到今日仲日日食黃店
但一叫佢做任務/retweet就牙痛咁聲

可能覺得上網係主要用嚟娛樂

同一派系

Up up up up up up up up up up up up up up I’ll

推推推推推

接龍

天色漸漸光 遮有一陣人
為了守護咱的夢 成做更加勇敢的人
天色漸漸光 已經不再驚惶
現在就是彼一工 換阮做守護恁的人

無言以對
勸到口臭都係得一兩個fd間唔中做下

接下先

我已經放棄勸喻啦

由得佢哋自由發揮啦

惡性循環

我身邊啲人都係咁，明明做任個成本最低

其實扺制tvb真係好撚有用
依家先一年
你試下堅持多一年係咁
佢蝕撚到賣曬d女去做雞都搞唔掂
好粗皮添

下,呢條戰線成績勁彪炳喎

又係嗰一種「咁多人做少我一個都冇所謂」嘅思想

自推 無良心商家

不過我成日loop

港台《鏗鏘說》- 林夕：歌詞是我的第一生命，但若因工作而噤聲，那便違背了初心

繼續九唔搭八咁播歌先

抵制tvb真心正，低成本高效益

好洗腦

呢個都係

我覺得比嬲嬲好撚娛樂
好想睇藍資含家拎

佢哋唔係咁諗吖嘛

法國電子band

真鍵戰入門
英文都唔洗識 比嬲再屌兩句就得 家母都識做

epic sax guy

我地網上戰線動員力不嬲唔及現實
上年叫人玩twitter叫到斷氣都係一萬幾千人

無錯，所以me日日都keep住做

好心佢哋就轉過去用twitter啦

成日喺度呻facebook奶共，明明Twitter好快手就會收拾嗰啲被report嘅五毛，又唔過去

屌

sexy guy我首推depeche mode主音Dave Gahan
直都睇到變攣

Twitter除咗有特別事例如中泰大戰,大圍埔民主派,尋日立會打交...呢d日子之外平時都冇乜人

推撚到tvb仆街

禁錯制

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

最煩係依家冇咗個8萬幾follow嘅page動員

播下普京大帝唱歌先

blueberry hill

原唱

twitter咁好用都咁少人用

有時我都好多謝中國手足幫手頂住

推!

今日成績都算幾好
暫時有673 位戰士正式歸位

又要重新儲過了

唯有慢慢再build up返

其實又唔洗咁驚
真係keep住日日洗都係個1000位手足
只要佢地知有人接手tvb 戰線就會返黎
好似今日咁都有673位手足做野

同樣係獨裁者,普京嘅個人魅力同風範維尼一成都冇

播首懸疑feel先

繼續九唔搭八嘅風格

播老歌

born too late

頭先掛住開po都唔記得做,依家做返先

chill 下先

q

前法國第一夫人

d

希望有埋東方
利申完全唔知東方有咩廣告

我會抵制埋上big big shop賣嘢 落廣告 上琴日個網購節目 嘅產品

大大力推

法文名曲

la vie en rose

巴打小心啲

呢首loop 咗好多次

Edith piaf

呢首明哥改做廣東話唱過

真係唔知喎

全力支持極速巴唱歌

法國啲音樂好浪漫

我當年都係聽明哥再揾原曲都認識Edith Piaf

不過Edith Piaf 真係好經典

法國
可惜已變左膠歐豬一分子

突然諗起呢個英國歌手,唔算好紅但d歌好正
呢個live最尾向結他音箱嗌真係神idea

歐盟嘅國歌好似係歡樂頌

Mr bean 仲要惡搞過一次

Ok!!!!

播下musical 先

唱下啫

gchi樓主

721 831 101 1111

不推文？

Admin 小心！

cctvb 咁耐都未死

多謝手足

覺得開page要好有勇氣同花時間先做到

唔知本身個admin點
到而家都未上水

集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊

正
個舊page冇用？

唉呀，琴日推推下訓咗

推呀

認真，我形形住係putin 一路唱，一路心裡笑鳩台下觀眾咁左膠

up

p

支持初選既幫手推下

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

做咗任務未啊
晒你1分鐘

【TVB廣告商】食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！